有冇人去咗書展買大J哥哥件衫

認真覺得幾型！
著出街自信心都返曬嚟

係買都買BEN哥啦屌

真係攞嚟鋪塵，仲要唔好聞，唔想俾人見到

連/高登狗比人講中就嬲嬲豬

又呃9小學雞錢

心痛無知小學雞

有無圖睇

a

收爹啦 997766